雄仔 (楊潤雄) 不如咁，取消大學所有 common core 換一個得6 cre 嘅 P/F 國安法

救下大學生啲 grade ok?

慳返 6 個 course

G持

取消埋 language+ common core 啦，大學改 3 年制算好唔好

我願意用埋啲major轉15cr

臭雞

你唔炒點retake
唔retake學校點賺錢
梗係全部都要讀啦

我支持
尤其支大common core已經夠2個minor

冇common core點識女
利申N賤

死引擎毒撚有都識唔到女

偽毒

支持支持，poly 啲垃圾gur 讀死人